
                      Menuda castaña  copia el estilo Shyamalayan ( no se sí se escribe  así ) pero en malo. Típica película en la que echas de menos el tiempo perdido en verla y el dinero gastado
        
            